有無人會驚睇返細個睇過既漫畫驚睇出含意

細個有啲位同有啲說話聽唔明
到大個諗返好似明白當中既野同現實有關聯

等價交換近幾年重睇有新一種體會 唔敢再睇其他